(清算) 一定要block曬所有今晚玩過膠既人 有份推post都block

首先呢依一個一定要block 由03年開始上高登

仲有邊d人有份推post ? Block ! 唔可以比機會

果班一定係藍絲派黎既奸細

清算

有份推post照block

屌你 你前世係史大林定列寧托世 咁能鐘意清算 去北方做人大啦 上乜九連登
玩膠既人係唔岩 但本意係想fake 九啲鬼 咪講能左無下次囉
人地未分化自己己經亂哂陣腳 仲有乜野可為？

你鍾意backup自己back飽佢

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！